[香城online] 結界師學徒~和理非都可以!

大家都知道依排新職結界師好受歡迎, 你係咪都想加入? 但自己又和理非, 又怕怕, 咁零風險呢?

咁做個結界師學徒啦!

隨身一兩把鎖頭, bluetap或者香口膠, 隱身裝備
時間緊係落晒閘鎖左後
對生怪點, 運怪出口, 或者又紅又藍既店, 幫佢落個結界
人地有鎖既, 用bluetap/香口膠塞左佢, 令佢想開番都冇得開, 要爆鎖, 總之有窿就塞死佢
佢冇鎖頭既, 睇下有冇位可以用鎖頭卡死門/閘, 同樣要填番D窿窿

進一步:
單車鎖, 20蚊左右就夠, 消耗品唔好太貴, 咁多數左右開既閘都OK

電閘既話, 未研究, 不過電係怕水既

作用: 第2朝一開門發現開唔到, 搵開鎖佬都要時間, 咁早應該好難搵, 搵到都好貴
減少營業時間
如果係生怪位, 可能要多D風險, 自己衡量, 不過會有多D作用

記住自己只係學徒, 失敗冇作用係常事, 只要人冇事, 大把目標比你練習
最最最重要, 記得著隱身裝

721811831929101

唔好香口膠得唔得，咬完有證據喎

係WO, 你啱
歡迎大家比意見

小心封印到自己人 要小心用

建議大家帶幾支牙簽, 咁D料就好易入晒個窿窿喇

一封站即刻放結界

AA膠吱落匙lone

一人一支AA膠
去D兩蚊店入定貨都得, 家居必備

牙籤啪斷都夠煩
白膠漿 木碎 發泡膠粒
混合使用都得

唔知有冇用可以看看

我唔贊成做哩d行為

一般而言，電閘好乜閘好，都有一條路軌
以前鋪頭試過唔知有死老鼠定咩卡住係路軌就成輻閘郁唔到，但電閘唔識停，隻摩打燒埋添。
都係推門好，用乜路軌丫

牙籤，方便攜帶

「葛博士」發起聯署《支持訂立禁蒙面法》

大家要做嘅嘢好簡單：

1. 一齊click入去

2.碌到最低見到「Abuse Report」 或「檢舉濫用情況」click入去

3. Click
中文：「煽動仇恨、暴力或違法/無禮行為」
英文：Promotes hate, violence or illegal/offensive activities

4.Share畀身邊嘅朋友！！！

和你suck前一晚，個個站都咁既話